想知邊個地區移民最好 （如果送中法硬推到）

快啲逃離香港e個垃圾地方 香港其實冇一樣野值得留戀
如果送中法真係硬推到 一定好快就變香港市 所以想知如果有3-4百萬去邊移民好

利申我都唔想離開香港但係如果今次硬推到真係唔走唔得

英國投資移民門檻好似低左，之前見到啲移民公司賣廣告

馬來西亞

日本，三十萬港紙做本就可以移民去，但冇咁易攞到日本國旅券咁解。

日本，三十五萬港紙做本就可以移民去，但冇咁易攞到日本國旅券咁解。

台灣。奶茶+雞扒

其實想去啲生活平平淡淡唔會冇自由同埋冇蝗嘅地方

台灣
唔洗學新語言

有諗過台灣但係蚛蟈咁撚癲 最後連台灣都變台灣市就玩撚完

重有冇多提議 利申唔想去到歐洲地區比人當狗咁睇

三十五萬咁少

咁好易搵 到到都多自由行同蝗

加拿大、英國、新加坡

如果得3-400萬港幣係去唔到加拿大同英國
除非3-400萬係加幣/英磅/美金

係呀，吸引移民丫嘛，但你梗係要預咗要蝕錢同埋生活所需。

召集緊居美加港人/留學生，喺美加搞集會反對逃犯條例，已經有幾個城市join，請幫手推：

新加波最易
好多gd都過左去
讀master/搵到工就移到
唔使英文好叻

Friend*

好似1年要有300萬円營業額。

新加坡歡迎你

新加坡

福克蘭群島

唔過你都會走啦

美國